正呀喂！龍咁威3 有 鄧麗欣啊！！！！！！

「一係唔威，一威就要龍咁威。」看似無厘頭，卻說中了當下許多年輕人的心聲。《龍咁威》系列中鄭中基所飾演的二世祖，為了追女仔而警惡懲奸，除了搞笑抵死以外，「要證明自己做得到」這種核心思想也奠定了系列電影的經典地位。鄭中基7日表明將開拍《龍咁威3》，並宣佈與谷德昭聯手執導。

鄭中基回應媒體時指出，第三集本來打算今年年中開拍，2019年賀歲檔上演，「而演員亦全部歸位，導演有谷德昭、演員就會有第一集嘅演員李璨琛、張達明同埋鄧麗欣，大家都好期待。」但現在可能要改到明年中開拍，目標係後年20年的賀歲檔，佢補充指：「我哋當然好想Stephy可以拍返，不過都要睇返佢嘅期就唔就到，觀眾當然都係想佢演出啦。」

憫情

識左你咁耐都唔知你鍾意食朱古力

唔係嫁撚左畀黑人王子咩

爹 而家既地鐵真係會瀨屎嫁

齊章！

張達明真係ok？
佢地3個成個感覺都唔同晒，好難想像好似前兩集咁on9

而家真係去左食王子

都一把年紀，做唔做得返嗰種鳩呀

達明病完之後瘦到得番棚骨

師兄衰咩？坐左幾耐？

都係果句啦，襯衫容易丫嘛

憫情

Jesus Christ 架車真係到咗喎

麗欣

重點係李璨琛

粉紅Lin

真係meko水黎架喎

佢而家真係

等足一day無人call

唔係黑人,不過係王子

原來唔覺唔覺第一集已經15年前

白紋d蚊
一咬就暈

東成西就成班天王巨星都鳩到爆
拍嗰班仲開心過觀眾

達明可唔可以講多次：加呠加呠吱吱

包你地食到lam lam脷

好期待啊

十郎呢？？

李璨森出返黎

齊章喎呢次

十卜

邊個要吞精

What’s up man? What’s up man?

魯芬

What’s up man
What’s up man
What’s up man
「嘭！」 -> ->

以前話地鐵瀨屎都係講笑
過左十幾年 依家屎尿都齊

好消息 唔使割包皮

拍東成西就嗰陣成班都3,40歲咋嘛
stephy就話35歲仲後生姐
鄭中基今年46啦喎
人上左年紀拍喜劇就唔應該用龍咁威嗰種擺明係鳩嘅橋段
睇賭城風雲就知

你有無見過四大探長用槍袋 ??

憫情 打打呀

鄧sir每集升啲咁啦

家英哥風格都好鳩又好笑

Stephy同王子一齊之後變左臭雞

巴斯先係主角

希望有巴斯同家英哥

我由細到大既偶像係李修賢

有無鄧Sir先

回憶呀

千祈唔好加啲支那人落去

古古力呀，睇過啦

唔會啦，呢部明顯主打香港市場

一定要有十郎

支持

油國王子

應該拍唔返個活力

應該係做警隊老屎忽

仲未收皮

有冇source

鄧sir

Matrix

完滿結束架啦

咩係lampam脷呢

唔理佢拍得好唔好
淨係全部演員歸位都已經值得入場支持
幾可可以咁有誠意啊 咪當支持下港產片囉
真心希望到時連登唔好又反到仆街（雖然好大機會都會反）
有時對本地創作就係要盲目支持

有冇輕輕鬆鬆鄧梓峰、打和同家英哥先

生活靜靜似是湖水

有無學友先?
今日守廁所, 聽日食蘋果

小喇叭

今日食蘋果，聽日洗廁所

最緊要拍警訊既shot
瑞士山區肺

小念頭
同埋寸勁
仲有最勁既
尺尺尺尺勁！

鏡賣鏡賣杉杉

但係唔好加d大陸明星落去

都比amaniamani nakupan dawewe屌臭啦

姐係舔舔舌

達明都有
有無鄧Sir

加場丁鐡搞女明星啦

Cam奶cam奶蠶蠶

阿你個衰仔又跳得幾好嫁啵

唔知有冇杜汶澤呢

龍咁威 特種警衛

即係舔舔舌囉

劇本係咁寫

齊人就正

澳運會吊李鹵味

我扑下扑下 扑番醒佢啊

等足一day冇人call

個黑人王子就爽啦

《今晚見》完整版 張達明：重新出發

恨鐵不成鋼呀！

冇魯芬可以唔使睇

我想要harry pokeguide

希望我唔好比佢地感染到，都扯埋一份啦

學友仲客唔客串

根本重心係佢三個
憫情真係無咩所謂

恨鐵不成鋼啊

好正

咦呢條女蔡頌思嚟喎

請唔到Stephy拍，就搵AV Stephy代替

要唔要蛋撻？

污哩媽妻 oh shit

依家終於成鋼

大鐵人行路，估一種蔬菜

換新女主角好過啦
唔想睇呢個老女人

菜心

銀芽

喂仔身份證！

有埋miki就好
可以講佢飛左毒男，憫情同黑人王子離婚，返香港爭龍威

冇帶喎阿sir

咁由佢啦

仆街嚇得我

好期待

你又估到又估唔到
咁你即係估到定唔估到架

就係咁橋 唔準諗 即刻答

呢個真。加左入去一定變哂樣，而且唔會好睇！

最緊要仲有巴斯光年同恨鐵不成鋼

唔知點解佢唔好似啲西片咁賣座就2年出一集 而家物是人非好易拍唔返種feel

難得一套喜劇係繼星爺作品之後大家都接到啲對白既戲

係，佢地先係主角

ok喎

唔洗割包皮

梗係啦 我空姐黎㗎喎

不過無左魯芬BB

我都估到佢先係主角架啦，不過估唔到佢真係主角姐

佢第二集最後同魯芬一齊

有預感會係爛片 始終第1集太深刻 10幾年之後應該拍唔番當時既感覺

無睇暴龍哥?

肥翻好耐啦

號碼號碼係要手提號碼

會唔會講黃遮或者暴動
或者抽水休班警

好消息 唔洗割包皮

突然之間覺得自己好老

你生到成個hp就唔好叫彦祖啦

call親我記得要說下名稱和號碼

好開心呀

冇咁橋掛

點解我feel唔到啲手手腳腳既

狗也不屌了

咁如果佢同你講皆大歡喜嘅劇情

螳螂加詠春 新穎冇？

有佢當然最正
但係即使無咗佢 都唔撚好搵D大陸哩做
唔撚想聽唔柒夾口型嘅配音呀你老味

有錢梗係做蝙蝠俠

等多幾等終於瞓咗

Respect

會唔會加一幕派身家比佐敦站d市民

要睇龍威做唔做到好警察

最新精神返同無咁皮包骨
但都係巢晒皮
老啦老啦

咁如果佢係印巴籍你又點答

當年龍咁威嘅鄧麗欣係幾正

喂！有野睇呀喂！埋黎睇呀喂！

古古力*

我又飛啦 哈哈

溫拿呀

咁佢始終大病過黎

青春彷彿因我愛你開始

達明身體掂唔掂ar

好期待啊！細個同屋企人一齊睇真係笑到gap gap聲

我呢度有三張唔到嘅電話卡，喺三間唔同嘅便利店由三個唔同嘅售貨員賣比我，如果咁都跟到我幫佢挽鞋

第一集都無魯芬啦

方中sir

我已經香港特首都填周星馳啦wo

多謝大佬 Bye Bye大佬

仲要原班人馬

咁樣證明你有創意，我地警隊好需要你呢d人材

咁啫係你有創意，我地香港警隊好需啲好似你地啲咁嘅人材啊

搵佢

又有咁橋一齊po sosad]
如果我地鬧你低能, 咁有冇轉機呢？

呀sir 呀sir咁我鬧你低能咁有冇轉機呢

唉，政府工，無轉機架啦，無轉機架啦

政府工 無轉機架啦 夠鐘啦 收工啦

我空姐黎架麻

好，收工，入學信我地會雙掛號寄去你屋企

隔咁多年 而家都唔興個隻無里頭on99啦

嚇死我 幾危險

演員問題

係四個，仲有鄧sirrrrr
認真巴斯光年喺套戲好突出

美女廚房又係咁樣拍
點解以前好睇咁多?

嘩你睇吓 仲諗緊嘢㗎

就係咁喬 唔仲諗 即刻答

就係咁喬 唔準諗 即刻答

李燦琛比人低估左
細個睇佢特警新人類2 呢d角色 覺得佢好撚鳩

d配角先係重點

鄧sir~~~~

三樓有三仔
四樓有四仔 vivi~

想睇吊李鹵味

因為換左人囉on9

打打呀 打打呀

jeng

我屙緊屎睇呢個post
突然諗起 佢除褲哄個呀伯果part冷靜d
笑緊

哈哈 我又飛啦

去廈門，經江門，啲錢係你肛門度

整多個波羅油

Alien食咩我咪食咩囉
Alien: 豬扒包 乾啃 唔飲野

估唔到有師兄睇
細個成日重播呢套 對白上哂腦

你識法 又何必破法呢！！！？

大力加冰～～～

一打九九九就會爆

其實仲有個機場特警

幫我報牛🤤🤤

如果佢同你討論愛回家嘅劇情呢

吓... Er... 乜仲有人睇tvb嘅咩

咁如果佢係一個印巴藉嘅持械者 你語言不通咁又點呢

無咁橋掛

就係咁橋 唔準諗 即刻答

呢~~~三姊妹中你最醜樣

太公依家真係好本事

我搵東張西望既利穎怡

Kam呀Kam呀慘慘

[url]
[/url]
屌鳩TVB先，屌你老母呢排講龍咁威係到抽水
btw 片尾條女好撚正，有冇人有佢IG

王子出場

搽黑個件毑型台灣仔做黑人王子囉

cam I cam I 蠶蠶

ErrrrrRrrr
三姊妹中你最醜樣

入閘前洗唔洗飲啲野浪下口先 成段都cls

先生幾位 食唔食煙呢

村姑扑衫，性感呀～

我拜神唔見左個雞